有手帶周街走

有手帶周街走😡😡 搵人起底

屌 佢老味 個的士司機差d 瀨晒嘢！ 住咩酒店 如果間酒店其他客都唔洗住啦！ 全部客都瀨晒嘢啦！d 隔離客周圍走

岩岩睇左 係萬怡 估唔到禁大間酒店 都可以管理得禁差 比d 隔離客 係酒店自出自入 香港就比佢地搞死

間餐廳都做左野 酒店好似未有反應

聽講話去完狗屋會好番

人地幾醒目
外地翻黎就住酒店廢事惹比屋企人
你班賤民睇路la

手足啊屌你老母
上星期又話係手足要比佢翻黎？

個男 把聲好好j

推上報

真 全城捉鬼

大家諗下
班外國返嚟嘅叫受過高等教育
有手帶都巳經有咁多人出街
宜家班支那入香港叫我信佢地會自我隔離？

無用的家居/酒店 隔離

石門